[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

今次共諜成為condom
如果用呢句做文宣
玩大佢抗議中共犧牲中国人安全
明明走左入領事館都比領事館出賣交人出去
唔知班藍絲同5毛有咩講
呢單野岩晒做文宣
下星期會上庭，會有被捕細節

共諜已成condom

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

咁都唔爆中國大穫仲係人黎既

實話為祖國犧牲

其實打擊中共威信最緊要
所以應該係做文宣傳比藍絲，5毛同粉紅睇

5,毛共諜已成condom

已經無利用價值

睇pingcong,做碟要問屋企人做擔保，任務完成屋企人收錢，任務失敗，要佢屋企人還錢。

送隻 中國軍妓 去 強姦大國 比人瘋狂輪姦中出

好多共諜

班盲毛唔識架
肯定又話美國屈佢逼害佢之類

可能爆咗, 美國繼續扮唔知呢?

「疑」

如果要推呢啲topic建議超過二十個鐘嗰啲幫佢地開新po會易推啲

1841年到2020年嘅香港對比世界簡史。

1970年被中國剔出殖民地自決名單，導致香港人失去公投自決嘅權利；喺1997年7月1號被中華人民共和國殖民。

原po:

好

但p牌只能一日開一個而且唔可推postx

下次唔好不推文啦

咁你加油
但調返轉諗，冇可能成個熱門都係你想見嘅時事新聞，吊頸都要唞氣，抗爭都需要食飯，冇可能全版冇放鬆同膠